成功戒煙之後，成日都想抽番枝回味下，但又無去抽

咁算唔算成功戒煙？諗諗吓又會想過癮下

有冇人都有呢種感覺？

戒咗幾耐先

啫係未成功
忍下啦

如果半年無掂過點睇真係一支都無掂

有 戒咗兩年有時等車同天氣凍會好想食 但身上無煙又算9數 費事買

戒左4年，咁多年一支都冇食過，但都時不時有咁既感覺，心癮戒唔走

一食就破功
自己諗啦

間唔時食下冇咩所謂

4日

唔會
已經戒咗一年

最後一枝食完唔再買，完成

成日想回味下，因為之前係有癮，例如起身一定要食枝，一日最小半包，而家戒到無左癮，全日唔食都得，但就有啲想回味下

戒完十幾年後
有時好大壓力會想食翻一支
有時咬住支筆會回味吸煙嘅舒暢感覺
當然理智知道唔好啦
而現實戒咁多年後我身體極抗拒煙味
個感覺忍一忍就會過

我而家就係想食但識拒絕，之前有癮唔識拒絕，而家忍一忍就唔會食，但又好想回味

已前唔開心會食，而家唔開心都無個種衝動，算唔算戒成功左

抽你老母個閪

除褲先得架，又唔除，點抽我老母？

算戒成功咗㗎啦
不過作為一個曾經上煙癮嘅人
你終生都會有啲時候突然回味吸煙感覺
大概一年三至五次咁啦
晤使理佢就冇事

我請你食二手煙都得

戒左5年，當年2日一包煙。
每年一到冬天都會想食返枝

我絕食咗兩個鐘 陣間去食牛排 之後再絕食

好串喎

而家重成日走去啲食煙位測試自己會唔會問人拎

應該三個月內無食到
個癮就細好多

岩岩r左人一枝，覺得好苦，係咁問自己點解擺得落口食幾淡扔左